2014年 祖兒寸Kay借政治歌上位呃Like 2019年 Kay借民主女神名義上位後不再發聲

謝安琪（Kay）在7.1前夕，在網上發放新歌《雞蛋與羔羊》，歌詞敏感似為港人發聲，昨日卻傳出該歌曲不讓電台播放，商台證實被拒。Kay的「又要威又要戴頭盔」舉動，辣㷫網民留言寸爆她借勢騎劫政治，發聲歌變抽水歌，連宿敵容祖兒都出手按like寸埋一份。

容祖兒一早睇穿技安琪假面具
當年like個post都比人鬧到狗血淋頭 時間證明民主女神技安琪根本欺世盜名

WFC

睇番宜家講得無錯wor
同達哥一樣完全滅左聲
以前唱咁多囍貼街 最好的時刻 雞蛋與羔羊
今次有無出過聲?

7月27號 出面打到風頭火勢
技安琪開記者會開心宣佈加場

IG del 埋人comment
民主只是上位手段
狗也不屌的八婆

唱完《姿色份子》之後自己做姿色份子
已經知佢咩人

條八婆kay最叻走音就用壞ear mon做掩眼法
joey都已經唔放佢在眼內
反之kay啲fans次次偶像走音又乜柒就走去屈joey
連壞ear mon都瀨joey

如果可以，我想傾返正經嘢

當年因為社會氣氛沉重而唔加場

容祖兒演唱會earmon都有壞，完全聽唔出有問題

啲kay打手吹到壞咗=完全唱唔到歌
講到個天跌咗落嚟咁滯
最叻就話人唔識音樂 kay好專業
撇開其他嘢唔講 joey唱歌根本高汁好多

等佢開完個演唱會先可以嗎?
賣緊飛你想佢點
轉左黑LOGO就算啦

我都對周柏豪好失望…唉…

係咪痴筋架,E家D連登仔連英皇容屎兒都吹奏,返微博啦

唔通吹奏偽民主女神技安琪？

真係好無恥
用10年時間由社會民生歌唱到政治歌，真係好有機心
兩革特登落佔領區派物質，就係想博人影相
夾埋班藍絲喺自己fb洗版鬧自己，就係想大家同情佢
叫黑社會大嫂恐嚇自己，無非想大家擔心佢
引大陸封殺自己，根本想大家覺得佢無錢洗，要幫佢
仲要出絕招－－自我收山，等大家掛住佢

佢真係好無恥
佢花咁多年時間 儲心積累
大家唔好中計呀

可唔可以唔好再講條八婆
出太多po會畀人話打手咖
推返正經po

joey五年前默默轉過黃絲icon 今次佢都好婉轉講過一兩句 佢係講比明佢嘅自然明嘅人聽 護kay嘅話佢有包袱 唔通joey冇？佢比人講咗咁耐淺黃暗黃 佢幾時出嚟澄清過 學似其他偽人咁聲明自己愛國愛黨
佢靠自己實力紅 唔洗學似kay扮民主奶黃絲嚟討好香港人
佢最多係冇直接出聲啫
如果咁都要屌 點解陳奕迅可以例外

佢收皮係因為唱得柒
兼要去維修 又話抑鬱又乜柒
而家出返嚟係因為覺得懷才不遇
覺得自己先係天后 走音係壞ear mon唔係佢問題

唔好再批鬥出過聲但今次無明確出聲的藝人 佢地好多曾被封殺失去好多 其實大把藝人例如Eason 都完全無出過聲 十二月同kay一樣準備開演唱會 點解又無人講Eason? 再係咁出聲又屌唔出聲又屌真係對香港無幫助

kay有del人comment咁賤？
容祖兒點比人鬧都唔會del cm

kay同joey都有喺雨革落過區 表過態
joey都比人鬧係文匯之星啦
kay宜家粒聲唔出
其實佢兩個都有野比人鬧，都唔明點解只係鬧kay

利伸 非kay or joey fans

個logic就係咁
扮完民主奶黃絲
人紅左 大事大非連聲都無出
除左機會主義者之外 根本無野去形容呢個人

點解其他歌手無主動出聲唔追擊?
大佬人地從來無靠‘民主自由’ ‘社會議題’ make noise
Make 到 noise 紅Q左拋諸腦後

容祖兒雨革有落區？

有呀 之前比人影過相，但好快冇咗張相
嗰陣仲有大陸人知，個消息好快冚住咗

其實表唔表態真係無問題，相信佢一直有留意而心入面係支持班後生仔的。但kay班fans可唔可以有質素少少？次次講親kay又拉埋joey落水，之前鬥生鬥死又話joey過氣而家kay當道，又話佢拎咗大滿貫，又拎埋大學生最喜愛女歌手，講到佢幾紅幾有影響力，而家比人清算，就即刻話kay只係卒仔，joey先係最有影響力嗰批，要鬧就鬧埋joey，唔好咁肉酸啦好嘛

呢個po邊個fans開咖？

我唔係話樓主，係根據我連日觀察所得，其他post有kay fans話kay影響力唔及joey喎，之前又係咁話joey過氣，又拎個大滿貫嚟打飛機，而家出事就即刻推翻以前講嘅野，肉酸到

雞容就收皮啦

你係joey fans一定幫joey架 正如kay嘅fans都係，所以兩班fans就咪再嘈啦
兩個歌手都有把柄比人話，一個文匯之星，一個靠政治歌上位，有乜好嘈啫

利伸 hocc fans

咪係 出名無腦

樂壇最唔識講野嗰個係佢

Sorry我唔係joey fans，只係睇唔過眼kay fans啲理論好肉酸，從來都唔憎謝安琪，但好憎佢啲連登fans。

咁kay又真係拎到大滿貫喎
不過講紅館show joey又開得多場過kay嘅
各有各叻啦

係咩 但之前啲post成日見你幫joey講說話

係呀佢係拎到大滿貫呀，你搵下以前啲post，啲fans用呢樣嚟打飛機架，話kay而家先係最紅最得人鍾意，話joey過哂氣，演唱會係派飛喎，而家kay比人清算，即刻推翻以前認屎認屁話kay好受歡迎好有影響力嘅理論，話joey先係天后最有影響力，要話就話埋佢，以前就話人過氣，出事就擺人上檯，你話醜唔醜？

幫佢講說話唔代表我係fans，只係唔抵得kay fans啲歪理，我連演唱會都無去睇，我係E-kids同梁詠琪fans嚟，起下我底都知。

所以我見到仲有人死撐周柏豪，我都唔知班友做乜鳩

嗰啲Kay fans真係痴線
平時捧自己個kay做神 鬧到祖係地底泥 靠「春卷」同「阿媽」上位
而家又用祖嚟擋箭

Ph好似有大陸戲準備上同內地演唱會 隔離有人post左 我自己唔認同去反批鬥ph 不過可以唔需要再撐佢吹到話佢無job受好大影響要我地俾錢買佢啲衫同碟 因為佢根本無被封殺 唔需要被打救

呢兩條友有乜撚野好吹奏啫 文匯之星 政治歌上位

8月5個日唔係工作人員上台幫佢整都唔知earmon壞左

只係一個人設咋
有周博腎做佢producer
你估真係佢本性係咁？

本身初頭都欣賞下謝安琪肯唱下d社會歌
但真係睇唔過眼d淫雞fans死都要拉容祖兒落水 唔肯接受人話佢偶像

咁又係，䑛共校長夠大叫「生存只可為你生」，轉頭就食咗個fans，包埋做二奶

無人想知，雞容都係奶共架啦，兩個都係屎阿

講真 佢依個時期仲肯請比比鳥做嘉賓已經屌唔落啦 咁多大陸狗去睇